倫敦金出咗事, 龜頭BOB洗唔洗出黎道歉???

[quote]

垃圾龜頭BOB無可能唔知呢班係害到幾多人傾家蕩產既仆街黎
但只要收左錢 就可以笑口騎騎咁幫人宣傳
佢唔係唔知自己身為公眾人物有影響力會害死人?

呢班倫敦金MK知道係香港搵唔多太多野食
就借香港金融中心之名
係中國大陸、印尼、馬來西亞、台灣、菲律賓等地華人圈
呃到唔知幾多人破產跳樓

開呢間倫敦金公司果個主席
係呢間之前已經開過三間執左易名再開
背後同證監主席仲有警隊高層關係千絲萬褸經常一齊出席酒會合照
所以一直生存到而家都無人捉

???